劍指立法會分組過半，然後廢除《公安條例》，由根源拯救手足

反送中到依家超過半年，你就知道要向呢個政府爭取「訴求」係冇意思
但幾千手足被捕，大部份人都係被《公安條例》呢一條惡法起訴
而《公安條例》因咩原因咁撚惡呢？
就係因為97回歸前無恥支那國設立既非法臨時立法會，自己點自己人，然後響深圳開會要過咩就過咩野惡法，所以咪咁撚惡囉

要解決呢條惡法，聽落好似好on9，但最直接就係響立法會廢除左佢。
咁點做呢? 就係要直選同功能組別人數過半
直選要做到比較易
功能組別難，但唔係冇可能，上屆結果：

===============================================
鄉議局功能界別 棄
經民聯 劉業強 不適用 自動當選

漁農界功能界別 棄
民建聯 何俊賢 98 當選
獨立 黃容根 35

保險界功能界別
獨立 陳健波 不適用 自動當選

航運交通界功能界別
政治聯繫 候選人 所得票數 選舉結果
自由黨 易志明 127 當選
獨立 丘應樺 42

教育界功能界別 取
政治聯繫 候選人 所得票數 選舉結果
教協 葉建源 45,984 當選
獨立 蔡若蓮 18,158

法律界功能界別 取
政治聯繫 候選人 所得票數 選舉結果
公民黨 郭榮鏗 3,405 當選
獨立 文理明 1,496

會計界功能界別
政治聯繫 候選人 所得票數 選舉結果
公共專業聯盟 梁繼昌 12,131 當選
獨立 陳弘毅 6,836

醫學界功能界別 取
政治聯繫 候選人 所得票數 選舉結果
獨立 陳沛然 5,626 當選
獨立 黃以謙 2,249

衞生服務界功能界別 取
政治聯繫 候選人 所得票數 選舉結果
獨立 李國麟 15,221 當選
獨立 蔡沛華 9,430

工程界功能界別
政治聯繫 候選人 所得票數 選舉結果
經民聯 盧偉國 3,906 當選
獨立 程明達 2,097
獨立 陸宏廣 1,039

建築、測量、都市規劃及園境界功能界別 取
獨立 姚松炎 2,491 當選
獨立 謝偉銓 2,009
獨立 林雲峯 1,235

勞工界功能界別 棄 棄 棄
勞聯 潘兆平 不適用 自動當選
工聯會 何啟明 不適用 自動當選
工聯會 陸頌雄 不適用 自動當選

社會福利界功能界別 取
獨立 邵家臻 4,603 當選
獨立 葉建忠 3,858
獨立 關鋭煊 1,255
獨立 曾健超 1,011
獨立 黃成智 557

地産及建造界功能界別 棄
經民聯 石禮謙 不適用 自動當選

旅遊界功能界別
獨立 姚思榮 625 當選
獨立 葉慶寧 288
獨立 林少麟 (平頭) 114

商界（第一）功能界別 棄
經民聯 林健鋒 455 當選
自由黨 陳浩濂 388

商界（第二）功能界別 棄
獨立 廖長江 不適用 自動當選

工業界（第一）功能界別 棄
經民聯 梁君彥 不適用 自動當選

工業界（第二）功能界別 棄
獨立 吳永嘉 不適用 自動當選

金融界功能界別
獨立 陳振英 不適用 自動當選

金融服務界功能界別
經民聯 張華峯 261 當選
獨立 詹劍崙 150
獨立 徐聯安 96

體育、演藝、文化及出版界功 能界別
新論壇 馬逢國 1,398 當選
獨立 周博賢 809

進出口界功能界別 棄
民建聯 黃定光 不適用 自動當選

紡織及制衣界功能界別 棄
自由黨 鍾國斌 1,138 當選
獨立 楊詩傑 361

批發及零售界功能界別 棄
自由黨 邵家輝 2,290 當選
民主黨 區諾軒 1,231

資訊科技界功能界別 取
公共專業聯盟 莫乃光 6,253 當選
獨立 楊全盛 3,425

飲食界功能界別
自由黨 張宇人 2,438 當選
獨立 伍永德 647

區議會（第一）功能界別 取，因為區選贏左
民建聯 劉國勳 不適用 自動當選
==========================================================

其實有好多巴絲係有資格成為功能組別選民，而過半需要18席
如果我冇數錯，除左13席因為制度問題而要棄
我地有8席係已取
超區果5票估計 3 比 2
姐係 11 比 15

係好難，但唔係冇可能，同區選打白區一樣，好多組別既人冇機會投

而如果有心人想攻打某一個組別，大家就可以參考以下既post:
有線記者示範 教你輕鬆做體育界功能組別選民！

[[下一步] 立法會 join功能組別選民

我再重複
係好難，但唔係冇可能
由今天做起，由根源消滅惡法暴政

推

真，開餐廳嗰啲快啲reg啦

繼續示威爭取雙普選重有希望贏功能組别

黃食店登記左做飲食界選民未

有線記者示範 教你輕鬆做體育界功能組別選民！

識人讀時裝的入嚟!! 登記做功能界別(紡織及製衣)選民!!!

所有惡法都要廢除

推呀!!

黃色經濟圈可以包含好多組別，只要有人可以投，就有人有得投
就好似區選打白區一樣，唔可以比佢地自動當選

push

你計少左會計界

推！
一定要攻下功能組別！

改埋殺警只當誤殺啦直頭

樓主數漏會計界梁繼昌

黃應該係9+3=12 差6席先夠18過半數

sorry囉
碌撚到自己眼花

勞工界同飲食界先要搞,一來有埋選委會60+18席,二來會易d組織罷工

批發及零售界功能界別 棄乜鬼
上次區諾軒搞3個月都千幾

推 依家開始部著就岩架啦
有一年時間準備下 一定要屌撚死建制派（少數親中派）

Push

其實有可能嬴

飲食界要搞黃色商會

丫大家真係有睇嫁wo

會計界唔使擔心

飲食界可以
勞工界好撚鳩屎，暴動始祖包曬咁滯

體制兩外同香港內外都繼續打

分組過半
係咪可以提私人草案
修改槍械法律
開放槍權？

仲有癈除條19緊急法

之前睇過
紡織及制衣界功能界別
有巴打組織過要攻打, 但好似冇咩聲氣

係時間要搞搞工會了

樓主好鍾意嚮不利戰場同人地打？
今日抗爭能夠行到呢一步，包括區選報捷，

都係源於手足嚮條街打出嚟，想贏就嚮呢度繼續贏

緊急法涉及基本法
支那佬有機會玩釋法

但你諗番如果分組過半，佢今日緊急法立法，今晚立會就可以廢左佢

真

工程界有機會
n剪仔諗方法 charter 左係 HKIE 會員就得

五大訴求最後一關係真普選
當然投票係任務

繼續上街示威，到投票日咪用張票去示威，just do everything you can

我覺得真普選係第一關

制度內外都要打
我提出要劍指功能組別
唔代表唔上街

我當個五大訴求係順住排咁講

HKIE依家玩圍爐, 想唔比你轉牌圍威喂

班67菠蘿撚多衛星會, 姐係一早種左票
除非依家大量開新會, 但呢個界別可能要等再下一屆

67始祖成300個屬會，落後成200個

我諗其他巴打意思係既然我地想要真普選 就唔想花費氣力去同佢玩功能組別 感覺有d似retake+asso同時做
我認為我地人咁多 做到既都應該盡做 最好當然可以廢除功能組別 廢唔到既話選入去佔左佢都唔錯
打中共 做好最好準備 最壞打算

飲食界推龍門出選
工程推中科

勞工界搵工黨出人

功能組別係關鍵，地區同功能都過半先可以推動法案改革，內外要夾攻先得

攪到就順便攪埋個比例代表制啦！

體育界真係有機可以光復

香港特別行政區立法會議員根據本法規定並依照法定程序提出法律草案，凡不涉及公共開支或政治體制或政府運作者，可由立法會議員個別或聯名提出。凡涉及政府政策者，在提出前必須得到行政長官的書面同意。

宜家開始組織應該都趕得切2021年尾特首選委會

飲食界首先要商會

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

推，公安條例太仆街

我地可以玩黑材料
玩滲透

冇用，議員議案即使通過都冇約束力。

tui

非法集會定義上都on99

勞工個三席，夠多人一定拎到

我有工程界功能組別投票權，一定不投建制

推 少少可能都要做定

廢除公安條例之前港共會推23條，大家要有依個心理準備；應該咁講，大家可以係制度內同共產黨鬥，但唔好忘記球證旁證都係佢，當大家搞到水漲船高，真係俾香港人有民主自治之際，共產黨一定使橫手，就好似831框架咁。如果不幸有咁嘅一日，我希望大家都會覺醒武裝革命係唯一出路，唔好再講香港冇武器，你要革命自然會有供應。

呢個真係要推

Pish

依D有益POST 就要PISH

我是某公能界別(黃贏)

樓主小心 連登有班五毛不斷吹奏打生打死既流血抗爭

不斷吹要放棄體制內抗爭

內外國際所有戰線都要盡用先係正路

哩個係政改先搞到

pish

推左先

立法會冇提案權，得批準權
提案權喺特首上

抗爭到先得㗎
關於公共行政嘅議員議案，要特首簽署先執行到
亦冇美國嗰種「如果總統否定發還重審，再審過2/3都會強制通過」嘅例

即係你要做到廢除公安條例，係要攞埋特首位，但中共有「實質任命權」，即係你嘅目標要得到埋中共中央嘅權力

結論：體制內抗爭嘅目標=取得中共領導權
我認為會仲難過盟軍攻打中國起過個新政權囉

教育界功能界別 取
政治聯繫 候選人 所得票數 選舉結果
教協 葉建源 45,984 當選
獨立 蔡若蓮 18,158

又一個選舉輸咗轉過頭納入行政機關既垃圾

你地查下點廢除先討論啦

支持 制度內外都要打
選舉唔理你中唔中意都好 佢都會舉行
連登仔係時候 成熟啲
唔係所有嘢都要二揀一

你輸分組點票
一日政府唔主動立法，一日都唔使諗

向難度挑戰! 反正無野輸, 如果到時仲可以咁齊心, 一齊諗方法, 唔係無可能.
一開波就話唔得, 就永遠都唔得

有人認為無必要制度內抗爭, 我覺得內外都要做, 制度內外抗爭呢個時機係最好, 未來肯定唔會有, 因為中共實諗方法收你皮

商界如果有誠仔帶頭撐腰就可取了

現實啲 功能組別可以由班新晉區議員做起
值得花時間去鞏固自己勢力 正如黃色經濟圈概念

第二，半年啦，我地根本打唔撚贏班真。恐怖分子
佔左立法會 會好大機會變 理大 中大 3.0

第三，真普選 五大訴求 永不放棄，但我想問，係呢刻，邊個俾真普選我地 又 或者點拎到？問林奠？問維尼？

同意你個結論，但老共當我地個真普選都係奪取領導權

和理非都參予得

又頭到尾 都係要講

一國兩制失效

係想拎番香港人應有權力 而所有權力都係為香港出發
唔係日日夜夜送9哂啲利益俾上面仆街

其實立會過半就可以迫政府妥協
否決財政預算案，因為係重大議案，佢就要解散立會重選
再過半，再否決，特首就必須辭職

總數過半就有所有議案否決權
分組過半就開始有立法權。而且，行到呢步時選委數應該過600了。

勞工界嗰度要諗諗，67始祖種得太多票

所以就算大家開咗工會，唔夠票就唔好登記做勞工界選民，真係會浪費咗1票

無錯 我地要食魚柳包 唔係食雞包
我地爭取民主選舉 唔係要假選舉
依家有DQ 點分組過半

真心問，勞工界係咪搞工會就得咁我搵7個同事注冊職工會，例如一間100人公司黃藍7:3比係咪可以注冊10個職工會

基本法係寫可解散立法會，冇話一定要解散。

廢功能組別

拎大紫荊

Push ah. Yellow ah

呢條戰線一定要推

訂返啲惡法監察政府+紀律部隊宿

做埋特首

5金！
體育: Gym, 武術！

雷動計劃

一句講哂
救手足
五大訴求都有講啦

咁重要都唔撚push?

推 贏到立會叫唔叫做要乜有乜？

體育遲了，要十二個月營運，趕唔切

其實每一個戰場都係不利
街頭都實彈解禁
我哋最盡都係火魔法
咁計咪仲不利
總之每一條戰線都盡力啦
搞呢啲功能組別絕大部份都係和理非
冇衝突嘅
兄弟爬山啦

飲食界其實都有機會

真係過半又可以提不信任㗎啫
分唔清主客咪次次開大會都用幾個字通過條巜立法會第n次對行政長官不信任議案》
彈劾2/3就未必夠㗎喇

S

區議會咁嘅勝局 其實想取超區4至5席真係好難？
利申：首投 港豬 唔明就問

直頭係, 贏到嘅話, 直接投票成立獨立調查委員會
唔洗再乞條八婆應承

我地而家係由副線打返入條主線先真

非黑即白
有人講過唔上街只做呢d野咩
但事實就係要多方面圍鳩港共
點解要死逼人主谷一條戰線 ？
明明人手過盛

專業人士一定要攞功能組別選民資格
利申：申請緊入資訊科技界選民

超區入閘只要區會15票就夠, 所以保皇而家都夠推2個出黎, 泛民就算推夠20個出黎都冇用

因為最後都係要民選投票入立法會, 保皇果4成投兩個人, 泛民果6成點都冇可能令果2個入唔到

兩邊一齊做？
示威可以保持民氣，令香港人唔好咁善忘，反覆提醒制度敗壞，並且為國際輿論增加籌碼。
但總有人無辦法走上前線，例如周博賢陳沛然醫生呢啲，當前未能推翻體制，就需要有人喺體制內發揮功效，同埋可以搶佔資源。
雙管齊下係咪有望效果最大化？

呢樣真 公安條例真心On9

唔好俾佢自動當選

同意

其實唔回應，我地街照上，兼親自去立法會拎

$uah

銀行界推

推比合資格手足睇

功能組別真係好唔公平

推 仲有搞功能組別嘅票倉 同埋叫仲未申請選民登記嘅人申請（立法會選舉截止時間比區會後左半年 呢半年 啱啱過18歲嘅小朋友要快啲登記） 幫幫手 傳出去中學生到

體育同飲食一定要攻

建制點都有支持者 冇可能
嚟緊嗰屆如果佢哋出兩個
泛民應該出4個 博投票率高 食多席
如果對家出3個 泛民搏唔過
所以正路 佢地一定後者 廢事偷雞

要多多好多人登記做選民，同投票先有機會

勞工界要點咩條件？

建築有689把持50 50炸
補選都過唔到

ppp

立法會 join功能組別選民教學

仲靠現有制度做乜撚。。。

你知唔知，得政府可以提有法律效力嘅議案，而議員係唔得的。

即係話，就算俾你贏晒兩邊，你都係無得提交議案，最多係否決議案。

醒下啦。。。

必須推

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

冇公安條例即係點
任你係條街佔足24日都得?

區議會只係開始 條路仲有排行

係呀

要有運動教大家開工會

重要防止對手種票，全部人一齊登記自己嘅功能組別。btw,宜家登記遲唔遲？

乜批發及零售界咁難打咩
上屆歐軒去選都有1200票

另一個目標，對家喺功能組別建立門檻，等大部份從業嘅人根本冇法成為選民。例如資訊科技界，ieee 丶amc 嘅本地分會等根本就唔想人登記做選民，然後建制嘅iProA就不斷種票，我哋重重新制定規則，防止佢哋再咁樣cheating。

終於有途徑可以廢除公安條例，加油!!

呢個正，推唔到都要支持下！

我睇到航運交通界上至國泰下至小巴到係選民，而且依家係得187個選民，只要揾到大概200個入呢個，就會嬴左呢席

要超級區議會贏

未必可能攞得晒，但係自由黨會唔會可以做到潛在盟友？

如果要2020即食嘅話（能夠影響明年立法會功能組別）就只有以下界別：

飲食界
工程界
建築、 測量、都市規劃及園境及園境界

因為以上界別起2020年5月2日前新增登記選民較容易，例如集中呼籲一些80後/90後嘅工程師/測量師/建築師去登記做選民。果D專業學會有列明會員嘅入會日期。

同時要加強呼籲身邊嘅社會福利界和資訊科技界去登記做功能組別嘅選民以防建制變天⋯⋯

以下功能組別其實有得打，本來可以影響立法會選舉，但有心人就算依家做都大多不符合過去12個月一直係該會會員嘅要求....除非佢本身已經係果D會嘅會員。但真係麻煩各位依家立刻做，因為趕得切影響該界別嘅特首選委資格⋯⋯

勞工界
體育、演藝、文化及出版界
紡織及製衣界
批發及零售界

有心嘅網民（非專業界別或行內人士）可以考慮下投身去勞工界或體育、演藝、文化及出版界，為該界別盡一分力⋯⋯

依家難打，因為黃店就算依加立刻加入批發及零售界旗下嘅80幾個組織也不符合最近12個月一直係該會會員嘅選民登記條件。依家要搵D現有會員先可以做新增選民。

今屆區議員如果唔係班素人落白區，一直靠泛民話無資源做就死得啦⋯⋯

講真，過去三年非選舉年，批發及零售界無mud新增選民，證明泛民無做嘢去提高該界別勝出嘅機會。求人不如求己啦⋯⋯

agger

依家做仲趕得切搞特首選委

yes

同商家佬deal你要有利益比到佢
23條果D佢地所謂反枱係因為損害到佢地利益

但《公安條例》對佢地冇著數, 所以比較難

可能好多人有資格但冇登記呢

如果本身已符合資格, 應該仲可以登記

但講緊我地想「種」票出黎有D界別好似話要12個月前已成立

四成嘅話
即使建制出一張名單都可以入兩個
今次保皇出盡奶力谷票 露晒底牌
贏到區嘅手足要穩打穩紮去拉支持者
廢老妹下妹下容易被人影響去投
同樣我哋都可以影響佢哋投我哋

yup

［嚴重警告］信報：民建聯判斷，情況冇咁悲觀，整體得票三成增長，加埋配票，明年立法會選舉有力反cup

要視乎D界别係團體票定個人票

超區5贏3其實已經好叻
建制既配票機械好難會柒到淨一席
而老實黃營都冇咁多票

我計過推到盡功能都只係拎到16席(所有個人票議席)

無得分組地區功能雙雙過半

其實我覺得自由黨做開既位
唔好搞人好似好少少

基本法第74條
「凡不涉及公共開支或政治體制或政府運作者，可由立法會議員個別或聯名提出。凡涉及政府政策者，在提出前必須得到行政長官的書面同意。」

等我諗吓政府可以點駁你啦，因為開放槍權要成立一個部門審核賣槍機構同埋買槍人士，間接導致公共開支增加，所以你個提案唔成立

註冊工會就得，勞工界先唔應該棄

比你地翻黎
但都要公民自己識點運作，唔好比支共滲透

建制就係建制
雖然屬於淺藍
但都係保皇啊

Yes yes. 只係泛民一直以放棄嘅態度....無積極推動成立工會。依家要靠大家啦⋯⋯

兄弟爬山

美國香港自由民主法

點解商界要棄 我屌你老母 唔識就咪撚開post

比商界做到關鍵小數，有政治利益係入面

全部黃店加入總商會 已經夠贏

勞工界登記幾百個工會 有冇得做？

有冇登記做功能組別選民攻略
依家要開始搞

由而家開始有一年時間練功部署立法會比例代表制

你搞鳩廿蚊張我諗鐘國ben同田少多謝你都黎唔切

進攻功能組別

你係咪on9?
議員點會唔可以提議案
依家冇係因為北京派班仆街冇order就唔做, 然後有咩都係政府出你就以為係得政府出, 《公安條例》唔關政體事, 政體姐係普選果D, 所以好易搞, 問題只係要過半

超區五席 黑爾數額20% 保皇四成票一張名單穩入兩席

民主：保皇 4：1
只可能係民主派出四飛 而且好平均 57/4 = 14.25% 保皇出兩飛甚至大貪出三飛而配票機器失效 而兩條飛係一大一細 細個條飛要10%±～3%
呢個情況係好細可能發生

但如果保皇派出三飛民主派出四飛係有機會民主：保皇2：3
保皇配票完美40/3=13.3% 民主派四飛兩大兩細 而細個兩飛低過13.3%
咁就柒碌

同我搵30萬人轉去功能組別進攻
衰左都係最多豪一席超區比佢
好過留比d on9關鍵一席
最後又唔出現

功能組別其實性價比好高, 幾千票就一席
超區要成十幾萬票先入到一個

留意返呢次區選 雙方大吹雞
投票人數接近300萬
即係超區要60萬一席

1,673,834黃
1,206,645藍

建制應該係派兩張名單, 入兩席最穩
如果佢出三張名單, 一張名單最多40萬票, 其實好危險高票落敗
因為佢老人票, 老人會死
黃營係後生每年都有人18歲

所以我有係另一個post估算
最後超區結果大機會係3:2
對家失手就4:1
而我地鬼打鬼派太多出黎爭既話就可能2:3

所以我認為要play safe 3:2, 集中攻幾千幾百票既組別

Same road
派30萬人攻打功能組別

唔好話30萬
你有5萬人平均分配好就攞撚曬咁滯

推，咩都做，街頭立會區會業主法團咩戰線都做，要剷除佢地政治產業鏈
利申已經會計界，如果你合乎其他組別優先其他組別，我地會計界大把年輕選民

咁取消公安條例佢都可以話影響政府運作
警方冇得發不反通知書增加管治成本，間接影響公共開支
基本上所有佢都可以ban所有嘅修改法律議案
話違反基本法
俾你上訴到終審法院，判政府違憲，佢咪人大釋法囉

推，咩都試下。

呢個要推

直選都要做好配票

你可以咁推演
但我目標係咩都做，攻功能組別做，爭取過半做，爭取到的話就提出

你on9

好撚同意！
之前有Ching提過但推唔起

推呀

可能之前大家都以為選舉支線任務冇咩可能贏
邊諗到18區贏足17區

廿蚊張佢好似係行會成員？
係就當然搞啦

漁農反而冇乜人講

漁佬係紅底嘛,,,

勞工界功能界別棄棄棄
勞聯 潘兆平 不適用 自動當選
工聯會 何啟明 不適用 自動當選
工聯會 陸頌雄 不適用 自動當選

呢個界別用工會黎鬥?
如果係既而家盡快搞趕唔趕得切?

除左出年立法會要努力之外
黃色經濟圈既老板都要係功能組別入面努力

好似依家職工盟同工聯會比起碼仲差150個

依家開好似開唔切
要成立左至少12個月

要開始搵人做功能組別選民

做啦，一來三罷要工會支持，二來趕唔切立法會都趕得切2021特首選委。

岩岩轉左份reinsurance工
保險界係咪無可能
好想收成波收皮

64 比情況下
4都難
5 就冇可能

堅持

保險係未考個牌就做得 ?????????

勞工果3席 有無得搞

自己成立工會

可唔可行

九龍東唔攬炒先算啦
睇黎2020年, 又係重覆2016年的劇本
慢必同黃洋達呢兩件垃圾一齊選,
兩邊既人一定各不相讓, 最後益左白偉俊

其實係，制訂基本法果陣已經框死晒你

立法會最大權力，係批錢。
佢唔廢公安條例，唔特赦，唔查警，唔政改普選，一蚊都唔俾佢。

可以好似美國之前有D部門無糧出。(梗係黑警)

首先，要取18功能組別

想法唔錯，可能可以轉做行動post wor

無錯，仲有立法會呢關要過

各路戰線
各有各做
兄弟爬山
各自努力

飲食搵黃店
工程搵有牌工程師
測量上屆同補選有超過2000票 一定要拎番

拎到立法會主席仲勁
有咩惡法就瘋狂拉布
用埋特權法調查黑警都仲得

如果罷食到藍店倒閉
有冇機贏飲食界？

lm

實事post 推

好過啲失敗主義乜撚都話無用post

持之以恆
乜都有可能

直接彈核個特首

香港工程師除左香港學會仲有好多係外國學會考牌
依家個制度淨係受香港學會
所以大家要轉牌

立法會主席呢個位其實上次差D拎到

要精準配票
例如用身分證尾數分開投

公安條例真係要廢

佢只出2隊就肯定3:2架啦

5席最好計
1席20%

建制點都唔會咁順攤出2席, 點都出3飛
佢地對自己配票能力有信心

推推推

支持內外都要一齊做

咁多票喺漁農，冇人諗過點落手

意思係 叫d勇武繼續出街抗爭

但要適可而止 唔可以影響民意 選票要緊

你地就一邊計劃係下年立法會收割 人血饅頭

老實講無勇武抗爭 你地乜票都唔會有

而家仲繼續鳩叫緊

而家要一個好勁既保皇黨轉太 咁就有機會

有用POST

漁農「牌」好似已經唔發

話明保皇冇咩可能
商界有利益交換的話有可能, 但有咩利益比到佢又係另一回事

自由黨

田家揸莊既自由黨都識收手
依家隻廿蚊張入左行會唔肯同正苦割, 根本就不是自由黨

【接力分析·長文】2020立法會功能組別選情分析

推！

之前有人做過幾個界別

因為係團體票

入黎睇下點轉界別

入去睇下

漁農現時選民人數: 150人

唔好意思，借個位嚟推埋今次

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

手足你講得無錯...公安條例要廢!!! 仲有一條都要廢嘅就係襲警；話閪之班冚家剷畀人打死都好!!! 另外要重新審視暴動同埋非法集結，要修改有關犯罪嘅定義!!! 提高修改黑警規例嘅門檻至必須2/3立法會議員贊成!!! 黑警加薪必須得到2/3立法會議員通過!!! 黑警除每年薪酬開支...凡添置任何裝備或申請撥款必須得到全體立法會議員通過!!! 總之要搞到班冚家剷無啖好食!!!

你自己google 下先啦。。。
立法會議員提嘅bill
係私人草案
無法律效力架懵撚

你係咪on9
冇法律效力都up得出

咁佢之後嗰年唔好用錢啦

漁農界選民定義set得太死，根本就係共產黨夾硬屈一席立會 + 60 選委俾自己玩，可以不理

商界好多界別都近乎冇可能，門檻太高。reachable啲嘅得以下幾個 (小企可以加入 or 有個人票)：

商界(第一)： 公司要加入香港總商會，一年交千幾蚊會費。
真。開公司或者都ok，但只為張票就見仁見智。

紡織及製衣界：有權在香港紡織及服裝學會有限公司的大會上表決的該會會員。專業會員或以上級別就有投票權。life membership $5000。

批發零售：公司會員先有投票權，不過網店都得。叫哂所有黃店申請。

飲食界：食物業牌照的持有人就可以登記。叫哂所有黃店登記。

但注意，所有呢啲選民資格都要相關牌照/公司已經生效/運作超過12個月先可以登記做選民。即係而家先開始籌備開公司嘅只可以喺2022選委選舉投票。黃店唔使擔心，多數都已經經營一段時間，補辦登記手足即可。

勞工界唔係唔得，但你開得工會，工賊都可以開。除非你有組織力比工賊開得更快吧。但回報係幾可觀嘅，3席立會 + 60選委。但都係嗰句，要開咗一年後先可以投票。等2022吧。

up

當大家咁好彩，排除萬難齊心合力成功左，
777婆就用緊急法引用公安條例/類似法例

緊急法係先立後議
過到半咪即晚廢佢左

樓上有人話解散立法會, 咁幾好丫, 大家攬炒

佢哋要睇吓郭偉強/白生夠唔夠膽take risk去超區

你搞得死張宇人，一定田少最開心

下...抗爭者普遍學歷較高 好想知你呢種刻意扭曲事實嘅言論呃到邊個

如果你理解能力有問題 咁唔緊要 我解釋你聽
意思係 街頭抗爭係主線 但國際戰線 制度內戰線 全部都要做 做得愈多 贏面愈大
邊個話只可以打一條戰線？
咁蠢嘅嘢都講得出 9成係五毛，mark定落監察名單先

自推

龍門

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

推， what ever it takes

幫手推

無追post
旅遊界係咪都食得屎 聽講好似得團體票 一定要開旅行社或者航空公司

批發零售：公司會員先有投票權，不過網店都得。叫哂所有黃店申請。

即係點 ig shop都得?

你呢個劇本，起碼拖多十年八載，入晒集中營啦。

你睇睇會計師公會理事今日結果

功能組別唔係冇得打, 係以往冇人打

依家佢地有得唔打咩?

佢地唔打派個素人出去打都贏

功能組別就好似區選咁, 通常都係1V1, 其實好好打

係既, 泛民總會搞搞震, 例如區選帝怡

但依家個勢頭泛民都係比本土歸屬感lead住, 區選其實係素人先係最大黨

記住不分化, 去到下年9月一定有機會

呢個問題好多人問過
問既人有冇睇過74條up乜

公共開支/政治體制/政府運作者
改刑法邊影響?

當然你可以話個正苦可以搬龍門, 咁係咪咁所以唔做? 然後就放棄爭取?

推！！

做左，唔一定贏；唔做，一定又輸

大家加油

態度正確